7月27日 我想在元朗悼念李鵬

公安條例下，集會定義為召集或組織的聚集或集結，但不包括 :

(b) 為殯殮而舉行的聚集或集結